高鐵

想問下到時係香港車站高呼64 撕毛魔相 係咪會被消失